麥當勞 金哄門 仆街死啦

兩隻 雞翼一包醬
四隻又係一包

仲要叫我加三個半

以後唔撚食

坐咗幾耐

一早知要加錢
但係買兩隻俾一包
四隻又係俾一包

如果佢買兩隻俾半包 我就心服

典型支那性格
我買四隻係一包，咁買兩隻嘅人唔可以有一包

仲去麥當勞?又要食，又要屌，真係犯賤

魚蛋論

咁三個半又貴左d, 超市一支都係十j零

睇唔明
諷刺唔識聽

分開買兩盒 兩件咪有兩包囉
洗唔洗講到咁明
我笑緊佢為左賺錢
無所不用其極

佢話同一張單咁買都係俾一包

你買2盒2件咪有2包醬

如排兩次隊

要排兩次隊

咁你咪同佢講分2張單囉